<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Willkomen zu d.o.it on d.o.it</title>
    <link>http://localhost:1313/de/</link>
    <description>Recent content in Willkomen zu d.o.it on d.o.it</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <copyright>Copyright © 2024 d.o.</copyright>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kostenlose Basketball live streams</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/2024-06-30-kostenlose-basketball-live-streams/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2024 13:04:20 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/2024-06-30-kostenlose-basketball-live-streams/</guid>
      <description>&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Meine produktive Apps / Tools Liste 2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/productivity-apps-tools-list-2024/</link>
      <pubDate>Fri, 24 May 2024 13:38:36 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/productivity-apps-tools-list-2024/</guid>
      <description>Windows apps / tools &amp;nbsp; KeePass Seit Jahren bereits im Einsatz. Auch unter Mac / Linux und im Urlaub im Einsatz. TPFan (für Lenovo Notebooks Lüftersteuerung) WhatsApp for Windows (Zwangsweise für private Nachrichten) Grafik &amp;nbsp; **Paint.Net ** PNG to SVG Büro / Organisationstool &amp;nbsp; draw.io Desktop &amp;raquo; https://app.diagrams.net MultiCommander (Windows Explorer alternative zum Kopieren zwischen Laufwerken) Wiso Steuer / Tax (deutsche Steuererklärung) Entwicklungstool / Editors &amp;nbsp; Visual Studio Code Video / Audio &amp;nbsp; OBS Studio Audacity Web &amp;nbsp; Canva ist ein kostenloses Online-Tool für Grafikdesign Github (Softwareentwicklung und Versionsverwaltung) GoFullPage (Screenshot einer kompletten Website) Aixploria &amp;raquo; https://www.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Statische Website erstellen</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/statische-website-erstellen/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2024 14:21:58 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/statische-website-erstellen/</guid>
      <description>Blog Wiederbelebung &amp;nbsp; Den bisherigen Blog habe ich seit ein paar Jahren vernachlässigt. Aktuell ist es wieder an der Zeit diesem neues Leben einzuverleiben.&#xA;Das ist mein Setup zum Schreiben. Wichtig war mir die offline Funktionalität, Online Bearbeitung durch GitHub Codespaces (gleiche Erweiterungen verwendbar wie offline / auf dem Desktop), Mehrsprachigkeit, einfache Verwendung von github pages mit actions Funktionen. Und vor allem Performance &amp;#x1f3ad;&#xA;Der Blog wird im english sprachigen Teil eher Entwickler/Technik lastig.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ausprobieren - Jahr 2024</title>
      <link>http://localhost:1313/de/blog/dinge-ausprobieren-jahr-2024/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2024 13:39:49 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/blog/dinge-ausprobieren-jahr-2024/</guid>
      <description>Dinge die ich im Jahr 2024 ausprobieren (wieder neu beginnen) möchte:&#xA;Website / Blog wieder starten &amp;nbsp; Smartphone Display austauschen&#xA;Lenovo Notebook Speicher aufrüsten ohne clips abzubrechen &amp;nbsp; na ja, fast. Wurde aber bereits vom Vorgänger geöffnet &amp;nbsp; Reminder: Leicht von unten nach oben drücken, nicht wie auf den Videos / Beschreibungen seitlich ziehen.&#xA;Lenovo T490 Rückseite öffnen Lenovo T490 Rückseite mit Schrauben Speicher Werkzeuge Previous Next YouTube Kanal</description>
    </item>
    <item>
      <title>Über</title>
      <link>http://localhost:1313/de/about/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/about/</guid>
      <description>Probier etwas aus &amp;nbsp; Autor Ich schreibe über aktuelle Themen die mich beschäftigen und ich gerne ausprobieren möchten.&#xA;Beruflich war ich die letzten Jahre in der IT unterwegs. Ich liebe es zu kochen, Sport, die Natur, Wald, Flüsse, Berge und das Meer.&#xA;d.o. = Dominik Oswald&#xA;Autor Ich schreibe über aktuelle Themen die mich beschäftigen und ich gerne ausprobieren möchten.&#xA;Beruflich war ich die letzten Jahre in der IT unterwegs.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
